{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119119",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해우리 명동점"
    },
    "text": "\"ヘウリ明洞店\\n\nソウル中区会賢洞1街206リーダーズビュー南山商店街B1\\n\n韓国料理-韓定食、11:30~22:00、日曜休み、100席/部屋:10個(50席)、ウリバダ南道料理専門店\"ヘウリ\"、すっきりとした土俗的な雰囲気に韓国的な趣が生きている空間で、セコシと韓国料理の絶妙な出会いが調和したグルメ\"ヘウリ\"もっちりとしたセコシと新鮮な海藻をたっぷりとディナーとして楽しめるヘウリ定食とひじき、コシレギ、牛ワカメと魚の塩辛など直接栽培する清浄地域で育った新鮮な海藻が多様に用意されている。 大切な方のためのメニューで、ヘウリの高品格メニューの一つであるシェフ特選メニューは、新鮮な刺身と多様な料理で構成されたボリュームたっぷりのご膳がお客様に最上の満足をプレゼントしている。 重要な方との大切な時間、シェフ特選とともにさらに品格のある価値を分かち合える「ヘウリ」最高の味と清潔なご膳がお客様の品格をより一層高めるだろう。 もっと新鮮に！！ もっと元気に！！ ウェルビーイング健康料理海藻とセコシの醍醐味を楽しめる「ヘウリ」で、真の南道料理の世界に入ってみよう",
    "QA": [
        {
            "question": " ヘウリ明洞店の場所はどこですか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店は、ソウル中区会賢洞1街206リーダーズビュー南山商店街B1にあります。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店は11:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店は日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店には100席あります。また、個室も10個あり、50席利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店の料理は韓国料理の定食で、セコシと韓国料理が絶妙に調和した味わいが特徴です。また、新鮮な海藻をたっぷり使用した料理も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店のシェフ特選メニューは何がありますか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店のシェフ特選メニューは、新鮮な刺身と多様な料理で構成されたボリュームたっぷりのご膳です。お客様に最上の満足をプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店のウェルビーイング健康料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店のウェルビーイング健康料理は、海藻とセコシの醍醐味を楽しむことができます。健康に配慮された料理です。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店で食事をすると、どのような雰囲気が楽しめますか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店では、すっきりとした土俗的な雰囲気に韓国的な趣が生きている空間で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店はどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店は、韓国料理やセコシが好きな方におすすめです。また、大切な方との特別な時間を過ごしたい方にもぴったりです。"
        },
        {
            "question": "ヘウリ明洞店で食事をすると、どのような体験ができますか？",
            "answer": "ヘウリ明洞店で食事をすると、本場の南道料理の世界を味わうことができます。新鮮な食材と上品な味が特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 539
    }
}